[
    {
        "randomId": 468
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amateke",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Inda mu nnyo",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Uburo ku rugo",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka Matama aka Matananya karabwiriza inka mu gikombe",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Umugata",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karaje n'inkonya n'inkweto ntikazi ko ryavuye",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Agahinja",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Agahinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye inyama",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Amahembe y'inyama",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Isovu",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ba Manzi bitwaza amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Isha mu mukenke",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    }
]